Pro mě je " nejlepší jídlo " medovník protože mám moc ráda sladké jidlo .
Když jsem bydlela v Praze , jsem jedla medovník ale teď v Anglie nemužu .
Jím taky moc ráda ovocné nebo makové knedliky .
Knedliky chutnají mě ale nejím maso a proto nemužu jist nap . svičkova s knedlikem .
Ale sladké knedliky bez masa : to je pohoda .
